同伯母講我做運輸 佢即刻收埋隻雞

同女朋友一齊左兩年
尋晚就第一次上佢屋企食飯
上之前都淆淆地底 始終第一次
上到去 得伯母都係到
我送左支貴紅酒 咁伯母就收左 笑笑口叫我唔好咁客氣
大家傾左兩句就埋枱食飯
一開始氣氛都ok嘅 有講有笑咁
食左兩啖就黎料

伯母: 係呢 你係做邊行架?
我: Errrrrrr (我望一望女友 之後笑左一笑) 我係做運輸嘅
伯母: 即刻西臉 一粒聲都唔出
女友:

過左十幾秒嘅寂靜後
伯母: 我都係留番半隻雞聽日做餸 你唔介意架可
我: 唔... 唔介意
跟住佢就轉身拎走左碟雞入廚房

跟著女友靠埋黎 細細聲講
女友: 喂叫左你唔好玩野架嘛
我: 我無諗過佢會咁大反應架嘛

伯母呢刻行番出黎 繼續食飯
伯母: 咁係載客定載貨?
我: 我一出黎就多數載貨嘅 呢排岩岩轉左載客
女友: 媽 其實呢佢係做...... (被打斷)
伯母: (西面) 其實呢行載咩都係搵得唔多嘅
我: 都...都岩嘅 而且時間唔穩定 有時都幾危險架
女友: 媽 其實呢佢係做...... (被打斷)
伯母: (西面) 咁你有無搵過轉工呀?
我: 暫時都應該唔諗啦 其...其實而家咁都仲過得去呀......

女友: 玩夠未呀?!??! 媽 其實呢佢係做機師架!

利申: 最後有番隻雞食

伯母: 係呢 你係做

咁賤格架 飛咗你條女啦

邊套戲？

又番炒

打飛機師

有時都會ff自己有咁既一日

回帶？

伯母無啦啦做咩叫自己個女入房？

玩大左 唔知伯母以後會點睇我

Uncle 全程唔出聲？

0分重作

冇得食雞脾

哇 好叻叻豬呀做機師
樓豬好勁呀

利申：知你ff

冇玩大到
不過你都係FF...

女人講野男人點出聲

我諗會係伯母俾埋個閪你食

收埋左你條女?

呢個gag玩過啦，不過格式唔同左姐好似

通常係客機先貨機